冇做野六個月 你問我答

廚

環遊左世界一圈

無做野年半

有人養？ 港女萬歲

見工時點講啊
Ps 我都係

同佢講屋企人病左要放低手頭上工作

多你一個月

咁你點生活 靠父幹？

靠積蓄 我都想有父幹

我想唔駛做比人幹

有冇去旅行

去左美加 歐洲 亞洲附近國家